新樓回佣一般幾耐收到？

想買樓，睇下佣金要幾耐先落到袋

個人最近經驗3個月左右
叫AA比個口頭承諾你會好少少

新樓發展商幾耐會回比AA?

一線大發展商 成交後1-2個月

即係收樓先當成交定係full paid晒就當成交？

full paid哂計

AA反口咁點？

我足足等左大半年
分左2次，尾數等到收樓前2 weeks先有